感謝中共份大禮

已經達到全美學生(SUNY)準備online class或停課，又吾比帶口罩， 最慘係香港留學生隨時畀宿舍趕走， 一早畀咗錢，如果唔退款撚有地方住，香港留學生好大機會横屍街頭， 戴口罩又畀鬼佬歧視或 私了，唔戴口罩又隨時中招， 政府又好似做唔撚到嘢， 成個美國冇曬口罩，上網買又食炒價， 到底有咩方法救濟下海外留學生

人離鄉賤, 幫你唔到, good luck